HKCC Telegram group

唔多講了 希望大家有個平台可以傾下閒計 搵下有用資訊
新生其實好多地方都可以追post/check
check完唔明先好問啦

睇到個post而入嚟嘅
不如幫個忙推下post

走後門狗圍爐group

後門狗們圍夠2年爐 就入得3大
緊係要開group 約周圍日日吃喝玩樂
慶祝入asso 邁向成功第一步啦

yes

pish

asshole仔全面進場

[url]"A is yours!" - Helen Yeh
Business fm bb come come come

有無女先？

點會冇 不過啲女有j

求LCH1057 AE2 (Business)
Zephyr B47/B48 $1000